WhatsApp sticker

有無人知呢個sticker可以邊到有？

有無人俾到link 我

舊post有tg group交換json